非洲名宿忍唔住怒屌譚德塞「北京電視機」

push

Push

推到北京電視機坐監！

Racist!

age test?

真定假

你個名

不如問下杜生

推行動post
全球連署譚德塞下台 已近80萬人

真

人民幣唔好跪住賺

簡迪係咪好耐無出過門口
頭髮長左咁多

遁入空門著草？

lm

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有無原片?

假架，好多年前歐聯

笑撚左

推

Search 北京電視機

非洲名宿

真嫁，當年對巴塞，我都有睇

象牙王子

真到火撚滾

我偶像

懷疑超過一半連登仔唔識

重要係國家英雄

本來唔歧視黑人都因為隻譚黑菜而歧視黑人

幾耐冇睇過呢？

黑人好多手足架

尊重小小
新冠電視機

全民 Twitter

Go go go

屌你正啊喂